搭搭下地鐵收到

長輩圖
殘體勿屌

要圖入面有

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

大家快啲幫手一齊save 低sd出去

各位如有意幫手派街既同志注意
中央小組認証左呢張做派街傳單
切勿用長輩圖作街頭宣傳單張

唔該推廣出去

統一唔好亂

push this